小島秀夫新作《 Death Stranding 》最新 Trailer

由知名遊戲創作者小島秀夫領軍的新生小島工作室（Kojima Production）製作，預定在 PS4 / PC 推出的新類型動作遊戲《死亡之絆（Death Stranding）》，在方才舉辦的「The Game Awards 2016」頒獎典禮上，公布了最新宣傳影片，確認《環太平洋》導演吉勒摩‧戴托羅（Guillermo del Toro）與《雙面人魔》主角漢尼拔演員麥斯‧米克森（Mads Mikkelsen）將會參與遊戲的演出。

目前已知將參與《死亡之絆》演出的包括最初的預告影片揭露的《陰屍路》演員諾曼·李杜斯（Norman Reedus），以及這次揭露的《環太平洋》導演吉勒摩‧戴托羅與《雙面人魔》演員麥斯‧米克森。李杜斯與戴托羅先前曾在《沉默之丘》系列新作互動預告片《P.T.》中與小島秀夫合作，如今則是把合作關係延伸到小島單飛後的首款新作《死亡之絆》中，還加上近年來以電視劇《雙面人魔》中的食人魔漢尼拔與《奇異博士》中的大反派卡西流斯廣為人知的丹麥演員米克森。

麥斯‧米克森（Mads Mikkelsen）

吉勒摩‧戴托羅（Guillermo del Toro）

此外，在美國時間 12 月 3、4 日舉辦的 PlayStation 年度玩家活動「PlayStation Experience 2016」中，小島秀夫將與未公布的特別來賓共同參與《死亡之絆》的主題講座。從這次公布的宣傳影片來看，很有可能會邀請李杜斯、戴托羅或米克森擔任特別來賓，有興趣的玩家不妨多多留意。

[url]

dr hannibal

小島

就快j撚爆我

😸危殆bb一鍵留名！！

Mads
仲有Norman
唔知三十歲前玩唔玩到呢

其實我都想post多啲game news
遊戲台太多小圈子post
請問樓主喺邊度搵source好

唔知玩咩但都射左

最主要都係巴哈到搵

Mafs 型到呢...

咩類型game黎？

好想玩呀屌